在香港住劏又牛排公屋的新移民真是自找的

好心明知香港咁撚逼,資源咁緊張就死返大陸,有仆街更是大陸有錢有屋放租又在香港拿綜援住劏扮慘,屌
與其去恨香港政府不如想方法搞死大陸更實際

排=手卜